地鐵又壞車啦

0821 之前於荃灣綫發生的有列車故障事故，經已處理完成，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

部分荃灣綫列車或會於中途站停止服務，以紓緩擠塞情況，請留意月台或車廂的廣播

為盡快疏導乘客，控制中心亦會按實際情況，而適時加開空車

－

Faulty train at Tsuen Wan Line has just resolved. Severe delay. Consider other transport means

Listen to announcements. Some Tsuen Wan Line trains may terminate or join the line at intermediate stations to ease congestion

👏🏻👏🏻👏🏻